\begin{problem}{Празднество Звезд на планете Ы}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Ваш космический корабль получил повреждения и требует ремонта. Ближайшая планета, на которой можно провести ремонт, называется Ы. Однако в данный момент на планете объявлен сезон очищения, во время которого ыанцы не принимают корабли из внешнего мира. Известно, что космопорты планеты вновь откроются только в день ближайшего следующего празднества Звезд. 

Древняя культура планеты Ы нумерует дни подряд «от сотворения мира».  Празднества Звезд устраиваются в такие дни, что каждая входящая в номер дня цифра $k$ повторяется в нем ровно $k$ раз. Например в 333212-й день состоится празднество Звезд. 

Определите, когда откроются космопорты планеты Ы, зная номер сегодняшнего дня по ыанскому календарю.

\InputFile
Одно целое число $N$ (0<$N<10^{45}$)~--- номер сегодняшнего дня по ыанскому календарю.


\OutputFile
Выведите единственное целое число~--- номер дня, в который состоится ближайшее следующее празднество Звезд.


\Scoring
Данная задача содержит две подзадачи. Баллы за подзадачу начисляются только в том случае, если все тесты этой подзадачи пройдены. 
Подзадачи оцениваются независимо.

\SubtaskWithScore{30}
Во всех тестах данной подзадачи $N$ не превосходит $2^{31}$.

\SubtaskWithScore{70}
Дополнительных ограничений на $N$ нет.

\Examples

\begin{example}
\exmp{19
}{22
}%
\exmp{22
}{122
}%
\end{example}

\end{problem}

